10/6 番工！番學！

唔好又俾我托死

批*

出咗未呀

sem break番學

特登請撚左假

11/6 打後請左未呀

批中

返同番都唔識分？

真係沖

朝早過百萬人

12點得番千零人

地鐵滿晒人就知咩料喇

返工！